@inproceedings{Servan-Crego-Senellart:TALN:2017,
    author = "Servan, Christophe and Crego, Josep and Senellart, Jean",
    title = "Adaptation incr\'ementale de mod\`eles de traduction neuronaux",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 - Articles courts",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "218-225",
    note = "Incremental adaptation of neural machine translation models",
    abstract = {L'adaptation au domaine est un verrou scientifique en traduction automatique. Il englobe g\'en\'eralement l'adaptation de la terminologie et du style, en particulier pour la post-\'edition humaine dans le cadre d'une traduction assist\'ee par ordinateur. Avec la traduction automatique neuronale, nous \'etudions une nouvelle approche d'adaptation au domaine que nous appelons "sp\'ecialisation" et qui pr\'esente des r\'esultats prometteurs tant dans la vitesse d'apprentissage que dans les scores de traduction. Dans cet article, nous proposons d'explorer cette approche.},
    keywords = "Traduction Automatique Neuronale, Adaptation au Domaine, \'etude pr\'eliminaire.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/90.pdf"
}
